強烈建議各茶餐廳西炒飯加番青豆

屌你老鼠斑唔該西炒飯加番青豆啦，成個炒飯冇左個靈魂

重有，唔該炒番濕少少！

青豆

叫開西炒飯走雜豆

屌炒飯要濕+青豆我真係第一次聽有人咁要求

唔撚係掛，青豆、雜菜好正喎

喂呢個唔係叫西汁炒飯喎

仆街青豆我逐粒挑返出嚟

其他炒飯係要乾身我係明既，但唯獨西炒飯如果乾身好撚食，你試過濕就跟本返唔到轉頭

識幾個人包括自己都唔鍾意食豆

你食埋我果碟

西炒飯冇青豆
不如唔好叫西炒飯

終於有巴打識食喇

見到有青豆既即刻車埋去

薈飯咩屌你

青豆我鍾意食喎

屌，唔係話要去到福建炒飯果隻濕呀，係落多少少茄汁炒到比平時D炒飯濕少少咁囉

紅當當嘅西炒飯中有幾粒綠色嘅青豆點綴
簡直係畫龍點睛
即刻開胃晒

啱，識食
西炒飯係唯獨要濕濕地先好食
青豆就無所謂

西炒飯的確要濕濕地先好食

乾果D西炒飯根本就偷工減料落好少茄汁

一定要濕少少先至好食
有無青豆無所謂

冇撚錯

屌你咩青豆